有無人而家搵緊工或者想轉工？

武肺搵工，市道係咪好差？

11月搵到依家 終於搵到了

恭喜，邊一行？

學校行政野

IT狗
開始有工in

搵緊唔知幾時先搵到岩心水

搵緊，但好似無聲氣，有一份打算in但果間嘢推遲左未知幾時.
好想離開地獄

甚麼類型的公司呀？

過年前有offer，點知對家on hold process，果時last day咗，係咁send cv都無咩回音，連臨時工都照搵照做住先

最近搵到份Broker工

利伸: fg

冇口罩 唔搵了

同行

On hold 咁都得😭 請問做邊行？

應該面試唔使帶口罩😅

Congratulation.係咪finance嘢？ 咩係fg ?

個role算係Fx sales 我係今年fresh graduate呀

今年fg, 未畢業就有offer?

我找果啲係公營機構，估係咪home office影響，等緊囉

FS，又唔怪得晒佢，好多公司依家都on hold offer

FS?

咧啲工唔易搵

咧啲工應該唔易搵

金融行業，你當係銀行果d

繼續搵

搵緊大專院校，但等囉，可能佢地home office未完先咁耐，之前對方推遲但未知幾時

星期一second in完，而家都未有消息，好煩
好想快啲離開而家間公司

教書？

Fs係咩又唔知，連fg係咩都唔知

Admin果啲囉

而家我都係做大專院校.而家呢度OT 勁. 放工都要接電話做嘢.好辛苦.勁唔順.

大專院校都咁

越嚟越chor搞到自己好唔開心，成日提心吊膽驚佢地打來，好大壓力，想轉下環境

其他同事都一樣？

其他同事都有.我就呢期先係咁.啱啱又打來.頂唔住.我要私人時間啫.真係咁難. 呢份工非轉不可.

如果做了時間不長就考慮下先，下一分工都未必唔OT

都做了幾年.都受夠啦.越來越嚴重.OT就預咗.但office之後自己私人時間都用埋.我覺得太過份了.我唔係7日24小時去工作架

做了幾年，勁wo, 點頂架，好明白你心情

我夠啦.早早了斷吧.我人生不只有工作.要有生活同休息

Part time 仔 想搵多份😭 依家果份被cut 更 公司搵唔到$

有3份等second in, 3份都freeze 左

3份都freeze 邊行呀？

做左3年，搵緊工，但好少post

想問大家係咪有offer先辭職 通知期人地會等？

十二月揾到而家，一路都有interview 但之後都無回音
本身個行已經唔易揾，仲嚟過武肺

今年畢業 開始有壓力啦 要搵工

有無人出去搵過工啲價係咪完全唔得

Hr咋

邊行呀？

請問面試要不要帶口罩

我會照帶住先 入房果陣先問一問interviewer
因為唔知對方會想睇下你個樣/ 好驚想你keep住帶
不過睇人啦

做咗一年幾科研類
大學讀physics，但又唔太識啲畫圖、program 之類嘅技能，所以好難揾到工

希望你好快有回音

我是讀文科所以係搵什麼類型的公司？

咧個時勢offer 都幾難傾

主要係科技相關嘅公司/機構，或者揾公證行Testing lab

好多時都覺得啲公司會傾向請Engine仔多啲

要畫咩圖？

設計圖，包括電路圖、3D模組等等，好多公司都會用到
最近自己有嘗試學用AutoCAD, 但level仲係好基礎, 上網見到人地啲3D模組後覺得自己係0

加油呀，都有聽過AutoCAD 我連photoshop同AI都覺得難

1月尾辭咗職，2月中開始有睇下邊到請人
冇回音

邊行𠺢？

做左半年唔係好o岩自己，想轉，照搵住先，搵工都搞幾個月啦應該

做邊行呀？

過年前in 未收到offer
好頹

有冇人知做鑽石鑑證人工

想搵門技能學下,最好唔洗一開頭就要讀書....